不是所有警察都是黑警

d警察成日話：「唔好一竹竿打翻一船人，唔係人人都係黑警。」

但經過佢地尋日既集會人數達3萬人，我終於知道個真相。

有深度
已正評

毅進仔都想人尊重？ 食屎啦死黑警

但黑警是警察

但警察是⋯⋯